用緊黑暗主題嘅你入一入嚟

白色主題就出返去先

想測試下你地個正負評制
好似某啲user個制會壞咗

正負評都撳得
純紀錄用
唔該晒😘

下面呢個應該未壞 😁

直線呃負評

好低清

ching個mon好大？